有沒人對另一半已經灰左？？

成日一定要岩曬咁比你啦 我想靜靜地
好累啦已經 個個以為我好兇狠 其實我先係成日比人屌果個 發洩下 發洩完重新上路

Yes greyed

連發下脾都累啦 根本沒辦法理性討論

唔要嘅俾我呀

咁就係矛盾 又愛又灰

灰咗俾我呀 我俾留顏色佢

算啦 聽日一樣起身過日子啦繼續

我明你呀樓主以前我都咁對我男朋友...以為自己大曬 咩都要嗌交嗌贏一直以黎冇諗過佢感受 結果佢頂唔順 我地散左 btw依家既我有另一半 反而會體諒對方 多d溝通 唔會再蠻不講理

所以樓主有冇同另一半溝通下？

有啦 有講過同佢講有時講野態度唔好太黑面太過得唔得 已經來料架啦 有時講多幾次 我都唔會講啦 開始唔想得罪佢 有時唔開心自己靜靜地去一二邊收皮算啦

又唔想同人講 我d朋友個個都識佢 唔想好似講佢壞話咁 唔知可以同邊個發洩下

傻啦 佢黑面、嬲 你就唔敢講 咁死得啦我ex諗法同你一模一樣...就係唔想得罪我 唔想搞到氣氛差 大家唔開心 然後就咩都唔講然後就屈埋屈埋 咁點搞？到左一個moment 咪爆炸囉